有冇人知澳門間銀河衰咩？

Galaxy macau個page比成班香港同澳門人喪屌緊 見間野又道哂歉 ，睇留言話住住下趕人走定點 有冇詳細經過？

link?

客房網上價標錯

20蚊晚

之後話error 取消

所以d人咪屌佢

Facebook page

係去到有人check左in 住住下比人趕走?

根本佢就唔志在人地屌佢

佢客源本來就唔係貪小便宜嘅人

咁就唔知

無可能咁樣趕人走呀
我估好似之前豐澤咁有d野好低價
有班連登仔買完一大堆豐澤唔出貨咁

大種乞衣

有人成功入住後，被要求退房

so cheap
公關災難

澳門酒店宜家有人會去咩？

標錯價當宣傳算啦

垃圾，入住左都趕人走

無論邊個錯都好，佢哋咁嘅處理手法真喺好有問題

以前住過覺得佢個水上樂園幾正

反正而家都無人住
咪當益下街坊囉屌

咁大市值早公司 咁撚cheap

Sogo 7月1 號大減價

咪本地人去囉唔通你又問香港啲酒店有人去㗎咩？

華人管理 即刻變垃圾

衰同銀河佬撞名